今時今日想維持公義 ...

唔應該去做警察，應該去做記者 ....